721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

點解可以淡化得咁緊要！？

游乃強 李加超

點解你地晚晚都瞓得著

元朗警、黑合作內幕 [鄧二哥]疑涉貪

7.21元朗事件派口罩者疑似中聯辦新界工作部副部長葉虎。(黃色圈者)時間約6.36 pm。

咁快唔嬲啦 ?
幫大家重溫下
如果果日 比人打既係你老婆仔女
你點呀 ?

黑警鄉黑
不共戴天!

反送中》元朗「藤條車」搜出武士刀、公安帽 車主身分疑點重重

2019-07-27

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中「光復元朗」遊行今（27）晚傳出元朗西鐵站旁一輛自小客車後座被人發現放有6根「藤條」，引起遊行民眾不滿。隨後又爆出後車廂放有武士刀、鐵管、木棍以及疑似中國公安帽，經查後車主非華人，疑點重重。

綜合港媒報導，香港「光復元朗」遊行晚間有眼尖民眾發現，路邊一台黑色自小客車後座放有至少6根「藤條」，與上週攻擊市民的白衣歹徒武器相同，引起群眾不滿，砸破車窗並留下「踢走黑社會」等標語。

請繼續往下閱讀...

隨後又有憤怒民眾撬開其後車廂，竟發現內藏「武士刀」、「鐵管木棍」、以及疑似「中國公安帽」，消息傳出香港社群一片嘩然。

《香港01》指出，經查詢車牌後，車主全名為「Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M」，非華人但持有當地身分證，1999年2月3日首次註冊，地址為元朗八鄉錦莆路吳家村。

據悉，現場民眾根據車中電費帳單，指出實際用車者可能為一位住在南邊圍村的「YIP FOO」（粵語音），更有網友懷疑這就是香港中聯辦新界工作部副部長「葉虎」。
<自由時報>

超大量整合上線啦！

矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！(排名分先後)

ICAC 巴！入黎開工啦！

官警黑勾結
姓鄧條仆街都唔可以漏咗佢

64同721咪一樣
香港冇左721呢一個日了

一個出軍 一個出黑

ICAC！威返次啦！

Push

再唔理真係變香港64

推

官方完全迴避

呢單野衰過曬黑警打人，見到黑警都可以問句這是正式錄用的警察嗎？，屌佢老味，中聯辦請黑社會打巿民？！屌啊

喂呀

屌

樓主，葉虎個條線好似已證實車主是另一人...！？

因為人所共知事實，加上日日有新野發生

都唔可以沉啊，呢單野比任何一單都要仆街

幫推

仲記得，唔敢忘記
係特衰公安太多野要郁，日日新鮮

up

嗚呀！

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

黑警死全族

Pish

我要真普選

推呀

推長期熱門

721元朗一定要長期熱門

邊個背後同黑社會聯繫？

邊個係當晚元朗行動負責人？

點解拘捕行動咁慢？

721警黑合作，再咁落去香港國際城市地位玩完
呢個係我同呀媽講真實對白

鄧炳強

呢件事一定要做為重點反擊暴政同黑警

推
唔洗旨意就咁算呀林鄭月娥

百辭莫辨
梗係要推

推
721元朗要長期熱門

呢單要推返上去

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

推

721推上國際

7 21

721元朗恐襲冇白衫被告，淨係用非法集結拘捕做樣，全數鄉黑保釋，冇黑警要問責，黑警林鄭又贏
走出同溫層，全面爭取民意：派傳單、放映會、連儂牆、記者會、air drop、長輩圖、網上文宣、電台phone-in！！記得民意係好撚緊要！！

仲有北角荃灣單野都係
要將一連串黑底襲擊都煲大佢

721元朗白衫鄉黑無差別襲擊

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

大家要銘記呢夜，下流政權既手段有幾咁恐怖

針住721黎打

元朗恐襲，政府策劃

721 721 721

721721721721！！！

瘋狂追問黑警

大家係太空館開party嘅同時，請記得:

721大量比政府喺元朗嘅黑社會僱傭兵打到爆曬缸嘅平民無得玩

727大量比大陸武警喺同一位置打到仆街嘅平民無得玩

85大量比政府喺荃灣嘅大陸黑社會僱傭兵斬傷手筋腳筋嘅平民無得玩

推番721出黎

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

勿忘721

政黑勾結

仲有葉虎

721元朗黑夜

push

推 !!!!!!

|狗隻記招，重點問責|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面徹回送中
2. 徹回暴動定性
3. 特赦義士
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

721警黑合作

頭2，好重要！

所有! 都好重要

光復香港，時代革命

721 政府策劃警黑勾結

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有49,509/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 17:32）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

805荃灣斬人都要跟進！

瞓唔著呀！

721元朗警黑勾結恐襲事件簿

全民罷工！

行動升級！

推721

Dllm

雖然隻眼係好慘，但係其實我覺得721更先應該煲大d⋯⋯

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控

721元朗恐襲第24日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

極度懷疑根本有黑警係入面

back up

721 我睇你港共點兜

[每日一圖] 721無人被檢控

明天818見

721.811

永遠不忘721元朗恐襲，805荃灣北角斬人. 811槍擊醫療隊

原來有咁多人

點解721預先收到風都無人呀

咪撚講第二d野啊

Lm

嗚呀，真係無人提啦！

政府冷處理左個幾月收效啦！！！

lm

警黑合作 無法無天

傾掂數 幾條友告暴動罪.

有無得整個針對721嘅行動，

Push.

鄧自721退居幕後反而仲恐怖